幾時應該割蓆？

來源:迷因警察2

推

打狗唔割蓆

放火唔割蓆

玩埋核彈都唔撚割阿屌你